一人一個 中國香港 與 香港 的分別

中國香港的醫生：新冠病毒變種！洗手都冇用
香港的醫生：投票站可以搞，全民檢疫成效低

中國香港：馬

香港：鹿